【請投票】全港「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

唔好俾依啲嘢帶走焦點！
風向越嚟越鬼
保唔保留連儂牆根本唔應該嘥時間討論！
be water啦！

我冇野講

老實講，如果唔係屋企附近既牆俾人搞，對唔住心有餘而力不足

點解依個唔洗login嘅